[本土Indie Band] 乜哩個MV真係咁難明咩？

我睇佢地facebook 好多人留言都話睇咗四次都唔明
但其實唔係咁誇姐下話

btw per se之前啲英文歌好好聽，難得肯唱廣東歌要支持吓

推

唔會睇唔明掛
睇左2次就明

你明咗啲咩？

好少聽 但都幾鍾意佢地

不過我覺得佢定都係唱英文歌好聽啲

香港都市傳說中最難明嘅MV？

有冇咁誇張
我覺得最難明係啲人點解覺得佢難明

參考你的名字？

咁就不得而知
利申：冇睇過你的名字

per se《家變》mv：回歸二十週年的禮物

難明咩？
基本上所有資料都拍哂出黎 只係時序唔同姐